模仿網路火焰挑戰 12歲少女全身49%燒傷

一名12歲底特律少女模仿YouTube網路惡搞影片「火焰挑戰」(fire challenge)，將藥用酒精灑在身上然後點火，結果身體面積49%遭到嚴重燒傷，接下來至少必須開刀三次，住院數月接受療養。

底特律婦人布蘭迪‧歐文斯(Brandi Owens)接受地方電視台Fox 2訪問時，對其他家長提出警告表示，要注意孩子們是否加入模仿各種網路惡搞影片的歪風。

抖陰好快又有人出片模仿

係就快

達爾文獎

3K黨

如果真係有，我就下載嚟幫佢增加點擊率

可以挑戰下依個

係咪嗰啲藍鯨遊戲呀

又唔見抖音會有大陸仔放火燒屋既

死多d le類白痴世界會更好

估錯國家

網絡令人更蠢

不嬲都有，不過社交媒體令其發光發熱

諗起以前個一鍵清除電腦垃圾.bat

Natural selection